t寶新單曲〈Fanfare〉七月發行 全員散發滿滿 果！汁！美！ ^_^

即將在6月1日回歸，第九張迷你專輯《MORE & MORE》的回歸宣傳也如火如荼進行著，包括先前陸續釋出的形象照、概念影片、專輯配置等等，每每有新消息傳出，讓粉絲們的期待值再度往上升。而官方在本月五日宣布了好消息，那就是第七張日文單曲〈Fanfare〉即將在7月8日發行，今天官方也釋出首波概念照，跟《MORE & MORE》同樣有著濃濃夏季感，成員們個個散發果汁美，整體造型非常青春洋溢。

〈Fanfare〉是繼去年七月的〈Breakthrough〉後的第七張日文單曲。不管是《MORE & MORE》或是〈Fanfare〉的形象風格，都跟去年的《Feel Special》成熟風截然不同。因應夏季女團大戰，此次的風格則是走一個健康、甜美、陽光的路線。今天釋出的主視覺中，成員們換上潔白的上衣及白鞋，在牆上揮灑著絢爛繽紛的色彩。髮色皆以新造型亮相，成員們不只臉上，就連身上也沾染了顏料，非常有青春的氛圍。

另外兩張則宛如「威力在哪裡」般的構圖，她們換上各種造型，手上拿著各式各樣的道具，彷彿大家來找碴，考考ONCE們的眼力，來找找你最喜歡的成員。接著，官方也釋出了成員個人照，即使臉上沾著顏料，但成員們的美貌依舊無懈可擊！每一張都想按下右鍵收藏！

在先前官方上傳的問候影片中，全員以日文向大家打招呼，並介紹了〈Fanfare〉將是一首非常有活力、很正面的歌曲，希望能以〈Fanfare〉傳達給大家滿滿的正能量。又是《MORE & MORE》又是〈Fanfare〉，相信ONCE都迫不及待整個夏天都可以跟她們一起度過了 ^_^

仲煲緊 get loud

又係人頭圓圈相
之前咪影過囉
Btw
西女人正咗
其他人有啲殘

魚孝定桃幾令

想用我支水槍同twice玩真人splatoon